【制裁前攞錢】鄭若驊持股安樂工程 美國附屬獲最多7,800萬貸款補助

美國薪酬保障計劃Paycheck Protection Program（PPP）貸款計劃，由4月3日推出至本月初到期，當地更準備推出新一輪PPP計劃。雖然中美關係緊張，但有關計劃資助企業名單中，卻不乏港股以至中資企業，近日被美國制裁的律政司司長鄭若驊，其與丈夫潘樂陶持有63%的安樂工程（1977），旗下美國附屬公司TEI，亦取得貸款，金額更達到上限1,000萬美元（約7,800萬港元）。

攞咁多錢

收受外國利益

呢頭批評外國勢力果頭就收美國錢

會唔會Call loan